美參議員羅姆尼：香港人所有的自由和自治已不復存在

ANSDN

Action please

佢哋作為議員 action 係pass bill

ATNA

多撚謝你impeach 侵呀

25仔

香港等唔切

All talk no action

Sorry唔係no action，不過Romney 嘅action係做反骨仔反trump垃圾

ATNA
SGDW

幫幫手，射支飛彈去政總